食完死貓個心唔舒服

行唔返出黎 可以點撚搞 精神崩潰

報警先

動物撚全面進場

唔好話比驚察縮縮知will be fine

Piggy gugu

Un gu gu

死貓都擺入口食...師兄好重口味

有冇配埋枝竹, 蘿蔔, 生菜一齊打邊爐

梗係劏完死咗先煮嚟食啦，唔通生勾勾生食？